郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄

Ok la

肯撚定呢首歌係成班HI左野個時作

最尾張圖，著angry bird條友食左忽得

依家要咁樣宣傳

屋企人教我見到好嘢就要讚

soul dancer嚟，俾啲尊重🙏

又幾得wo

假音難聽到

My jinji MV咁。。

窮鬼mv style

我發現都幾洗腦
睇完呢個post成日個腦都播左呢句野出黎

郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄郵差叔叔送信純熟迅速送出 天天出貨會核對紀錄